所謂溝女技巧根本多鳩餘

唔好諗住靠啲咩技巧就溝到女啦屌
呢排有啲撚樣上黎唔知r存在感定r生意
咪撚理佢地

一個女仔可以因為你樣、性格、錢、feel、興趣所有野而俾你吸引
但一定唔會係乜撚嘢技巧

個啲咩唔好上心我係認同
但有啲講到出街啲咩技巧根本多撚餘
除非你連正常社交都唔撚掂

個前提就係佢要俾你吸引到
之後你就唔需要特別做咩
你係毒撚既話有咩技巧都無用

與其聽啲溝女大師廢噏（甚至俾錢佢地）
不如實實在在去提升自己啦
做下運動、睇多本書、搵樣興趣、搵多啲錢、買下靚衫gel下頭
呢啲先係你要做既野

Pish

有錢靚仔幽默

你

真係會
身邊有個frd得米6，asso仔gpa得2.0幾，排骨精
一腳踏5,6船

所謂技巧根本用嚟呃毒撚錢

D 女掂唔掂先

專呃妹妹仔無話唔得架
或者有其他才能
不過唔好諗住班溝女大師會教到你變成咁

認同

但係把口叻嘅人溝女係勁d

agger

係既
但呢啲無得逼
由細培養
同埋你睇班溝女大師有邊個講野叻

依啲根本冇得教 女仔角度不嬲首先要投契 好似係

食女勁個啲唔會教人溝女
佢地係識做唔識講
教人個啲九成都係毒撚
睇幾本書以為自己大師

真係大部分係中學生，不過都有啲20頭
好唔明
你話把口勁
咁啲交友app要睇樣match完
先有得用口哄下人架
你話p到好撚靚仔
出到黎貨不對板
乜唔係應該走人
點解仲可以俾人食

樓主d ex靚唔靚女？

係 感覺既野好虛無
用太多技巧分分鐘弄巧反拙
條女睇你唔知做乜鳩咁

靚架
不過唔算好多

有無人講下之前識女既開場白

我聽過條女因為個眼神唔鍾意條仔
你話點教

係街搭訕
我都想學

啱啊ching

仆街啦你
留返俾我呢啲青頭仔得唔得呀

真心，溝女要技巧，但真係天生既，身邊有啲男仔上網睇到啲post就扮曬溝女專家，其實佢地老老實實做返怕醜仔仲討好。扮曬野既就算幾有錢都無用 遇過一個，身家過億，但鐘意睇埋啲教講野教相處心理學個啲書，仲要格硬運用，唔好講見面出街，我連同佢whatsapp都好忟

money is everything

技巧就一定有嘅..不過都要視乎你的領悟力

自己用唔著咋掛 利申 專家

That's the point

點用

巴打講得好

咁你有無

所以我好少講

大部份連登仔無正常社交

正常社交都無就妄想俾舊錢搵人改造你

如果你靚仔高大，溝女會有幾難，求其講句野都好過毒撚教個啲溝女英文多多聲
如果你有錢，你洗撚去溝

以前我都以為有技巧就溝到女 講到尾都係錢作怪

溝女英文

駁唔到

啱 同埋搵翻同自己咁上下水平嘅女 各方面都普普通通就唔好一心溝女神級對普通女仔就嫌三嫌四